帶領各位贏大錢

1. 拜仁 9.5角細

信就跟 唔信就睇

你唔有錢過李嘉誠都5 好出聲啦吊你老媽

2. 加泰入球單
3. 史帕爾第四球

2. 加泰入球單
3. 史帕爾第四球✅

4. 拜仁第六球

4. 拜仁第六球✅

1. 拜仁9.5角細✅
2. 加泰入球單
3. 史帕爾第四球✅
4. 拜仁第六球✅

1. 拜仁9.5角細✅
2. 加泰入球單
3. 史帕爾第四球✅
4. 拜仁第六球✅
5. 西維爾第二球

勁

仲有冇

Gun 咗

跟左

1. 拜仁9.5角細✅
2. 加泰入球單❌
3. 史帕爾第四球✅
4. 拜仁第六球✅
5. 西維爾第二球✅

手足仲有冇

1. 拜仁9.5角細✅
2. 加泰入球單❌
3. 史帕爾第四球✅
4. 拜仁第六球✅
5. 西維爾第二球✅
6. 皇家鹽湖城讓球0/-0.5
7. 雷恩2.5/3球大
8. 熱拿亞即場1.5/2球細

1. 拜仁9.5角細✅
2. 加泰入球單❌
3. 史帕爾第四球✅
4. 拜仁第六球✅
5. 西維爾第二球✅
6. 皇家鹽湖城讓球0/-0.5✅
7. 雷恩2.5/3球大❌
8. 熱拿亞即場1.5/2球細 半❌

朝早波
1.費城聯讓球-0.5/-1
2.堤格雷斯讓球0/-0.5
3.華盛頓聯隊受讓+0.5/+1

朝早波
1.費城聯讓球-0.5/-1
2.堤格雷斯讓球0/-0.5
3.華盛頓聯隊受讓+0.5/+1
4.費城聯即場1.5球大

MLS客都敢屌

亂鳩咁黎

Ok

亂尻甘踢

無聊夜
1.美國U20 讓球+1
2.日本U20 全場和
3.日本U20 角9.5細

無聊夜
1.美國U20 讓球+1✅
2.日本U20 全場和 ❌
3.日本U20 角9.5細❌
4.阿根廷U20 讓球主客和-1